<resources>
    <string name="app_name">LeagueOfChamps</string>
    <string name="faker_play">En el 2013, Faker de SKT T1 sorprendió al mundo con una jugada espectacular de Zed contra Ryu de KT durante la OGN Champions Summer. Este enfrentamiento se convirtió en una leyenda, mostrando la habilidad incomparable de Faker en momentos críticos. La jugada es recordada como uno de los momentos más icónicos en la historia de League of Legends.</string>
    <string name="rox_g2">En el Mundial 2016, Smeb de ROX Tigers utilizó a Kennen para realizar una definitiva perfecta contra G2 durante los cuartos de final. Esta jugada demostró la precisión y el control de Smeb, siendo uno de los momentos más destacados del torneo. La habilidad para coordinarse con su equipo y maximizar el impacto de su definitiva fue crucial para asegurar la victoria.</string>
    <string name="son_robots">Ibai, famoso caster español, emocionó a la audiencia durante el enfrentamiento entre SKT y EDG en el MSI 2015 con su apasionada frase "¡SON ROBOTS!". Este momento es recordado por su energía y carisma, haciendo vibrar a los fanáticos. La forma en que Ibai transmitió la intensidad del juego hizo que el momento fuera aún más inolvidable para los espectadores.</string>
    <string name="sett_detail">Sett, el brutal luchador y líder criminal de Jonia, se hizo un nombre en el mundo del combate clandestino tras la desaparición de su padre. Nacido de una vastaya y un humano, su fuerza y determinación lo han convertido en una figura temida y respetada en el inframundo de Ionia. Sus habilidades únicas, como "Rey de la melea", "Golpes en los nudillos", "Trastazo", "Rompecaras" y "El Gran Espectáculo", lo hacen imparable en combate.</string>
    <string name="irelia_detail">Irelia es la maestra de la danza de las cuchillas y una guerrera legendaria de Ionia. Tras la invasión de Noxus, lideró la resistencia ioniana, usando su habilidad para manipular cuchillas con gracia y letalidad. Sus habilidades, incluyendo "Fervor de Ionia", "Embate de cuchillas", "Danza desafiante", "Dueto impecable" y "Filo de vanguardia", la hacen una luchadora formidable en la defensa de su tierra natal.</string>
    <string name="ekko_detail">Ekko, el prodigio de Zaun, descubrió una forma de manipular el tiempo con su ingenio y su dispositivo "Z-Drive". Este joven defensor de los desfavorecidos en Zaun puede explorar múltiples posibilidades y revertir errores, lo que lo convierte en un oponente formidable. Sus habilidades, como "Resonancia del Refractar", "Rebobinador de tiempo", "Convergencia paralela", "Salto de fase" y "Cronorruptura", le permiten controlar el tiempo y dominar el campo de batalla.</string>
    <string name="contratame_porfavorrrr">Soy Apasionado por el desarrollador de softwareAndroid, enfocado en crear soluciones innovadorasque mejoren la vida de los usuarios. alcantaraisaac720@gmail.com</string>
    <string name="lol_yo">Hola Juego Lol</string>
    <string name="lol_detail">League of Legends (LoL) es un videojuego de estrategia y acción en línea, desarrollado y publicado por Riot Games. Lanzado el 27 de octubre de 2009, LoL se ha convertido en uno de los juegos más populares y jugados del mundo, con una vasta base de jugadores y una vibrante escena de deportes electrónicos (esports).</string>
</resources>